仲有冇人記得超級學校霸王呢齣戲

見近排 挑戰者一號廣受好評
唔知仲有冇人記得以前有齣港產片叫《超級學校霸王》
同樣以遊戲既角色黎做故事軸心
主角係由張衛健 華仔 學友 同任達華做

旋風腿！！！！！！！

唔記得lu~~~

邱淑貞

睇到識背

大雄同忌安

又係邱淑貞

春麗果度真係正到扑扑聲

又要打丁

春麗老母 春袋！

唔知佢宜家點呢

我係吳！君！如！

門口條友日日收埋勁大粒魚蛋係底

吓 雲石枱呀？

呢個世界真係美麗
啲空氣真係清新

春麗佢老母 春袋袋袋袋

叻哥第一次找數